一人一個細過個陣既錯誤認知

細過個陣唔知女人有閪一直以為要靠胸黎同男人生bb

示意圖：

推

難食=健康
跟著以為方包層皮實好健康 夾硬食

以為大人講野一定岩

靚女唔痾屎

其實無錯
所以而家搞野都會夾腸

佢望我=鍾意我

以為日日返學好辛苦

食核落肚頭頂會生棵樹

以為老師已經係蠻不講理

好撚慘